{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23417",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 호텔 Y"
    },
    "text": "こんにちは。ヤンピョンホテルのYです。いつも快適な憩いの場になるよう努力します。客室に問題がありましたら、いつでもご連絡ください。最高の客室提供のために努力します。ありがとうございます。宿泊施設は総客室数33室です。近くの電車駅には京義中央線五浜駅があります。案内支援言語としては韓国語があります。訪問者のレビューは次のとおりです。コスパ良好な宿泊施設で、清潔な施設と親切な社長のサービスを提供しています。特に清潔な寝具類とシステムエアコンでゆったりとくつろげ、自転車旅行者に良い場所を提供します。駐車場も広くてきれいな方であり、備品も満足のいくレベルです。ただ、古い施設という点があり、部屋は大丈夫ですが、浴室の排水が良くなくて不便です。清潔状態はだいたいいいですが、タオルなどから異物が見つかったことがあります。道路が近くに位置し、車の音による静けさがあります。ベッドは少し不便ですが、宿はきれいです。写真の力が少しあり、一部の部屋では布団が薄くて少し不便な場合がありますし、またお湯がちゃんと出ない場合もあります。また、全客室ではパソコンが使用でき、準特室と特室の客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。最後に、全客室で団体客の予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンピョンホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルの客室数は33室です。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルの近くにある駅は京義中央線五浜駅です。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルではどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルでは韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルの訪問者のレビューによると、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルでは清潔な施設と親切な社長のサービスが提供されています。特に清潔な寝具類とシステムエアコンで快適に過ごせます。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルの駐車場はどのような状態ですか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルの駐車場は広くてきれいな状態です。備品も満足のいくレベルです。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルの施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルの施設には古さがあり、特に浴室の排水が良くなくて不便です。また、清潔状態はだいたい良いですが、時々タオルなどから異物が見つかることがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルは道路の近くに位置しており、車の音が静かさに影響することがあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルのベッドはどうですか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルのベッドは少し不便ですが、宿はきれいです。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルの全客室ではパソコンが使用でき、準特室と特室の客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ヤンピョンホテルでは団体客の予約が可能ですか？",
            "answer": "ヤンピョンホテルでは全客室で団体客の予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 484
    }
}